做緊滅蟲公司你問我答

唔好問廢話

有時好悶 坐喺公園

好悶吖

有咩蟲難攪過床虱

白蟻🤦🏿‍♂️
其實最麻煩係啲客

啲客唔肯掉野
清晒啲嘢俾你做
做唔做到

落手落腳滅蟲？
有無office坐？

冇㗎啦最緊要大家配合姐🤷‍♂️
咁搞唔掂都係佢自己承受返😂

梗係冇啦坐公園仲多過做😂
不過睇吓一時時

最恐怖見過啲咩景象

六七隻老鼠死埋一齊
幾百隻曱甴係埲牆度🤦🏿‍♂️
見到真係打冷震

幾錢一個月？

見過最惡劣嘅情況係點

點解會呀有幾百隻甲由咁多
坑渠黎？

最少都17,000跟住再分紅

幾百隻曱甴係埲牆度
攞個電筒照一照嚇死🤦🏿‍♂️

舖頭天花成日有老鼠入去，但又唔知邊度入(裝修複雜)，點做？
office有不明飛蟲要點搞

後門嚟
跟住隔離有兩個垃圾桶跟住唯有攞啲藥水整佢啦冇計🤷‍♂️

Sry 自膠，原來上面答過

冇辦法㗎啦唯有擺多啲老鼠藥或者真係要搵啲專業嘅裝修公司封咗個窿佢
飛蟲嗰度應該主要都係廁所飛出嚟噴啲藥水

做完柯打就收工？
返幾點至幾點

呢D有冇用

biokill O唔OK?
曱甴屋有無用

係呀搞掂就可以喺嗰個地方走
最早試過四點收工食埋個早餐10:00先開工😂
晏晝仲要出咗四五個鐘😂

其實最緊要係方放得啱
但係呢種會令到佢哋周圍走囉

作用不大

老鼠食咗藥死係唔知邊發臭咪好大鑊

咁唯有自己放啲香精係佢發臭嗰個位😂

收工會唔會沖個涼換晒衫先返屋企

邊度有位俾你沖涼啊師兄😂
其實唔污糟㗎做呢行

有冇啲藥水一掂到隻曱甴佢就會死

噴個下係咪會鳥獸散之後爬到周圍都係？幻想下都好恐怖

有啊 上次見到咁嘅情況諗都冇諗 溝啲藥水溝得超勁

我行開咗至少5米 連電筒都唔夠膽照住佢

點解平時用嗰啲殺蟲水咁廢
噴極都唔死

嗰啲擺明呃你錢啦😂
其實都有用但係又臭死得又慢

舊樓好撚多曱甴，廳窗口對出光井果d ，可以點滅

你買支殺蟲水對住嗰個位係咁噴
到時有啲味喺度呢啲曱甴就唔會過嚟㗎啦
不過其實你嗰個位點樣都有如果走咗入屋嘅話就麻煩啲囉

不過記得記得閂晒啲窗先費事大暴走

可唔可以推介幾隻掂既黎用下

床虱要點搞。真心

衣蛾點滅

我哋公司用開嗰啲出邊冇得單買㗎😂
如果唔係都唔使我哋啦😂
好似係喺外國訂跟住直接成批成批咁樣攞貨

屋企有冇吸塵機啊吸晒佢出嚟跟住攞好熱嘅水喺度抹囉唯有係咁樣🤷‍♂️ 要有啲耐性做多幾次

你冇工具係手好難搞得掂

你出去買啲烏蠅紙放喺高處總會有機會癡死呀

又要做嘢啦食飯食咗差唔多三個鐘😂
12:00食到三點😂

煙甲蟲點搞？

師傅教落乜嘢都係用嗰隻藥水😂
但係我唔記得咗嗰隻藥水叫咩名出邊好似冇得賣

遇過最麻煩既客
最多錢既一單job

姐係冇得搞？

好似會蛀木？

死都唔俾你走明明啱啱接手
最後搞咗成個鐘
跟住又話啲嘢冇用但係又要keep住用我哋公司😂
最多錢試過$3000
跟住分成2800

蜂巢點搞？
唔理佢 過左冬天 d黃蜂會唔會死晒？

其實家具最方便就係用吸塵機全部吸晒佢出嚟
不過都要睇你係嗰啲咩位

真心未搞過😂

嗰啲要搵專業嗰啲師傅成個收佢皮😂

假天花
間唔中跌幾隻落嚟 想死

有冇試過，身、袋、鞋⋯帶埋啲虱跟住你返屋企？

做左幾耐

分咁多
3000一單job
分成2800?

衣魚要點樣消滅

我都做緊

有冇得用flamethrower 清

小強我可以徒手拍死，同我一諗到可以一堆堆咁殺d昆蟲就好興奮，我既心理質素岩唔岩入行

床蝨點攪？

殺蟲水都有效嘅不過好臭囉

咁又未試過喎 因為平時都會喺屋企搞清潔嗰啲

你諗多咗啦唔會自爆嘅🤷‍♂️😂

因為嗰間野好大同埋第一次做整咗都兩個幾鐘

可能你知道我係邊個呢😂

最高試過一個月幾錢? 平均幾多?

最高試過三萬幾😂有啲師傅差唔多個個月都40,000

吸塵機 如果冇滅蟲嘢喺身嘅話 整多幾次就會少好多㗎

有冇咁巧

我都唔夠膽徒手拍死佢囉😂真心核突

唔一定㗎有時有啲嘢就係咁橋😂

600呎全屋滅白蟻要幾錢？

呢d厭惡性行業三四萬差唔多

呢個要問返公司喎不過好貴 聽過有一間10000

真係返工冇乜野做

其實都唔算係多嘢做

雞蟲可以點攪？

陰蚤呢？

想問難唔難入行? 多唔多體力勞動?
同埋會唔會要聞好多化學品，令你身體有咩問題咁

無聊死

直接去見工就得㗎啦😂
依家先進咗好多㗎啦唔係成日用氣體😂

撒完啲粉對手好乾

🐔蟲就要打多啲羽毛球啦

其實點知道白蟻係咪真係死晒
之前屋企有 搵咗師傅滅 前前後後半年到搞掂 佢話已經死晒 但我想知點確定死晒

咁樣證明我哋唔係同一間公司😂

自己留意觀察下如果一個月內見唔到就真係冇啦

咁我又真係見唔到 放心晒 唔該師兄
但幅牆有啲佢地之前行過嘅痕 好核突

你成日滅蟲劑味，邊有昆蟲埋身

咁你又錯喎平時坐喺公園夏天嗰陣勁多蚊咬

試過嬲嬲地周圍喺度噴藥水喺張凳嗰啲範圍嗰度
仲整咗個蚊杯係隔離

冇咗就好啦你嗰度整幾多錢呀😂

好似4000幾 個師傅好好人

請問吸完之後個塵袋點搞？好驚散到成屋都係

你地係點對付床蝨?
會係咩位落DE粉?? 咩位噴藥?
床蝨要幾多日先可以知道成功斷尾??

有冇野煩得過白蟻

咁你地多數放邊度，定係有特別方法

細石屎 衣蛾呢 點搞

其實一般街買嗰啲對人體有冇害？

係唔係求其噴兩噴就算？

直接約時間見工基本上好多公司都請人

點樣都有少少㗎啦最大嘅問題係佢好臭呀嘛

睇心情同埋睇吓嗰日忙唔忙囉

嗰啲一定要藥水吸引佢過嚟基本上自己好難搞

有無咩野可以令D 老鼠唔過黎?
上網見話薄荷油, 有無用既?

你係喺屋企自己用定係點先

有啲麻煩人 以為自己俾幾百蚊就好似大爺咁

我哋會選擇噴藥 最少都要七日先知道

屋企附近多左個地盤
日撚日都好多蚊
買哂滅蚊燈噴蚊怕水都搞唔掂
蚊滋同大隻蚊都有
點搞

de粉係咪真係咁有用

德國小蠊點搞

自己屋企入伙前用

點先殺得哂小強
用咩野

咁可以閂晒啲窗
用啲毛巾塞住 有機會令到啲氣體出嚟嘅位
盡量唔好擺嘢喺入邊囉

其實冇咩用
唔係咁建議用囉

睇吓有冇方法攞到啲工業用嘅酒
跟住買啲蚊粉
佢哋就會衝入去死㗎啦

冇工具係手好難搞

我自己用
清晒所有曱甴
無晒曱甴好爽

小強係史前生物好難殺得死😂
佢繁殖能力超高兩隻一年就可以生都好多隻出嚟
至少8000
我哋做呢行都係盡量控制住佢點樣都有少少會出現所以係每個星期都要做

床蝨點搞

其實都有用
但係你最好定期半年做一次囉
咁樣就一定可以杜絕晒

漂白水拖地係咪得？

有冇聽過誦陽滅蟲？有冇行家評語？

如果你冇啲藥係身
最好就用吸塵機吸晒佢哋出嚟做多幾次
跟住再用好熱嘅水嚟抹囉

可以但係你個鼻都會好辛苦同埋佢哋會轉去其他位囉

冇聽過香港太多滅蟲公司

推

什麼來的😂😂

其實唔想屋企有曱甴嗰啲最緊要就係小心啲紙皮
特別係淘寶 好多曱甴蛋會係紙皮入邊
盡量唔好用淘寶啦 如果真係要用嘅話最好就喺後樓梯整跟住睇清楚先

書蟲

最好pay 係做咩？

史偉沙？聽落似係佢地會做嘅野

假天花到放板

要局霧

點解你地咁高人工？

要局霧，如果你返夜晚

怕唔怕長期吸入啲殺蟲劑對健康唔好

咪撚搞bee啦，益虫黎，傳播花粉呀

我老母用枝藍色既類似綠水既清潔液，用噴壺加水
噴曱甴一中就瓜，好過用拖鞋

房好多塵蟎 搞到我成日鼻敏感 可以點搞
煙霧其實有無用？

你估下

因為勤力 有啲師傅真係好勤力

係呀有時朝早嗰啲都要